【暗黑經濟學】發夢原則

push

oush

第四點....會唔會好似鐘建平咁....

夢遊症真係好普及！請大多d關注

發起者要製造不在場證據
要強調自己發起左既野，就算取消都無力阻止
發起者可以留在家中 拍條自己24小時係屋企既片 不在場證據done

又唔係咁易嘅

推 可否寫個簡略版？附加詳細版link

冇問題

Push

8月2日白手帶為記
8月5日全港大罷工

必讀!!!!!!!!!!!!!!!

推

發夢依家野本來就又真又假嫁啦

光復香港！
時代革命！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

對唔住 第三點真係唔知屌過幾多次 唔作補充了 其他都算係建議黎 但係因為第三點要比一個負皮你

本來入嚟想睇下點用經濟學分析

光復香港 時代革命

push!!
push!!
push!!

關於第四點，我地可以去藍色npc內聯網到召集，等一班傻仔出嚟搗亂

屌㩒錯負皮

puah

理性抗爭原則

6. 目標為本 知所進退
評估目標是否完成時必須客觀 不要拘泥於門面說法 記住我們真正要爭取的事情
要勝不驕 敗不餒 時刻反省 時刻檢討
能屈能伸 該進時進 該退時退

7. 高階思維 知己知彼
一階思維 考慮結果 二階思維 考慮結果所導致的結果
走一步 以同理心思考對方下一步 再思考我方下一步要怎樣應對
如此推演 是為高階思維
敵人撤退 先視其轍亂 望其旗靡 然後才決定追擊 便不會落入敵人陷阱
敵人進攻 思考對方下一手 考慮對方防守薄弱的地方 便有反擊機會

8. 兵無常勢 水無常形
世事如棋局局新 上次我們輸了 吸收失敗經驗 我們今次可以做得更好
敵人失敗了 吸收失敗經驗 下次同樣的錯誤 未必會再犯
我們必定是處於 與敵人互相競爭 異步演化 的無限循環之中
不要以為同一個方法 在下一次鬥爭之中 亦會有用
必須審時度勢 變化無窮 才能找到勝利之道

PISH

樓主你不如用番個正常啲既標題

加密左CD-ROM個d點學？

係時候去打游擊啦 發夢唔好自己一個發 最好幾個人一齊發

你可以隨便share出去 ：）

請廣傳此文 !!

推爆

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

3,4,5,6值得參考

85去罷工

此post已收納，幫推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

push and airdrop

Puuush

祝大家好夢連連

Pish

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

hide左post ???

can see lu

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

光復香港, 時代革命!

push
打住愛國愛黨旗幟做乜都得

光復香港

piss

借一下位
前線既人唔該入黎！！！點樣撤退？

3. 會成為鏡頭下的目標，大大加大了被秋前算帳的機會